消息指今日新增超過50宗確診個案

！永續限聚令

應該今日俾人吠佢取消記招，就較高返數字做50宗

分明有一日少過40宗同今日調左

前日35 宗添

我諗有10宗調左，遲左報

病人私隱 吹呀